點追一個識左無耐既女仔

fd搭fd食飯識 想追佢 但whatsapp佢都係傾左幾句就唔知講乜好（真人果陣好好傾） 第一次追一個生活無交集既人 有冇巴絲教路

真人好傾d咪直接約出黎傾囉

毒撚唔好毒親人

咁都要問 再等俾人食埋

whatsapp咩都講得

我都知咩都講得 但感覺好似r水吹 同有d怪 直接約又似太chur 我諗住而家都係試下whatsapp傾下先 睇下傾唔傾到 傾到先再諗約...

出師要有名
無啦啦hi佢又特登搵野講梗係怪

放棄啦，上下拉登好過

但我同佢可以講係完全唔識 都唔知點出師有名...

問老豆借一堆信用卡同金錶等等